台狗咪又係仆到去睇花木蘭

嗰班係叫做
台灣賣國賊

付錢看花木爛的台灣賣國賊，你們沒資格住在台灣

台狗 垃圾地方 屌你老味閪 唔講台北 其他地方連大陸二線城市都比唔撚上 屌你老母西仲窮撚過我鄉下 你老母臭西d 人又無撚知 英文都唔撚識多隻 串物9野港仔中國人阿 屌你老母台狗講普通話邊撚個似中國人多d 阿 家下無人認同台灣係國家阿屌你 聯合國都唔撚柒認阿你老母 法律又閪 屌你老味強姦犯坐得幾年 記者又猪撚過狗咁 物撚野馬英九看手表阿 仲要d 大學開到成街都係 屌你老母我dse 0分都讀到呀 無錯係0分都入得阿 可想而知台狗d 教育幾咁低質 中國台灣省

預左比人屌五毛